如果朋友幫人地含過你地覺得點

假如你嘅朋友幫人含過
你知道之後
會唔會諗返當你同個朋友share飲品
你就好似間接含其他人條撚？

去餐廳用佢隻匙羹=同9萬幾個人含撚

咁含過撚既朋友
係連鎖快餐用過既餐具

下一手係咪簡接口交？

咁我出街食飯咪即係周圍幫人含？

你都on9